返工成日做錯野 好大壓力

上個月都好地地

係唔係仲要低人工？

辭工
包你輕鬆曬

辭職就得啦